[Scout 彈] 班友瞓醒未?

班友係 sell 緊童軍定係"勸退" 緊啲人?
睇落去有條友好似未瞓醒嘅樣

youtube 誤入，不能只有我看到